<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title>Fernando Jorge Mota</title><link>http://fjorgemota.com/</link><description></description><atom:link href="http://fjorgemota.com/rss/posts.xml" rel="self"></atom:link><lastBuildDate>Sat, 01 Jun 2013 22:32:49 -0300</lastBuildDate><item><title>Primeiro post</title><link>http://fjorgemota.com/artigo/primeiro-post/</link><description>&lt;p&gt;Olá!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Você já deve me conhecer de algum lugar da internet. Se não me conhece, deixe-me apresentar: Eu sou Fernando Jorge Mota, tenho 18 anos (completados recentemente) e um curriculo de muita pesquisa, programação e tecnologia até agora.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Este é o meu mais novo portfólio e projeto pessoal: Um website dedicado para falar sobre minhas criações, programação e sobre o que for de meu interesse publicar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Também publicarei aqui descobertas interessantes feitas durante minha constante pesquisa na internet, como scripts, e tutoriais para usá-los de maneira fácil (embora tais tutoriais sejam &lt;strong&gt;focados especialmente&lt;/strong&gt; para programadores).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Outra coisa que também vou publicar aqui são &lt;em&gt;ferramentas&lt;/em&gt;:  O que quero dizer por ferramentas? Bom, por ferramentas estou me referindo a tudo que pode auxiliar no dia-a-dia de um programador. Por isso pode-se considerar coisas como servidores, bibliotecas e programas que &lt;strong&gt;realmente&lt;/strong&gt; (acreditem, eu sou muito rigoroso quanto a isso..) auxiliam no dia-a-dia de um profissional da programação.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Enfim, é isso.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Também deixo neste site um &lt;a href="http://fjorgemota.com/contato/"&gt;formulário de contato&lt;/a&gt; bem prático e também um &lt;a href="http://fjorgemota.com/orcamento/"&gt;formulário para a realização de orçamentos&lt;/a&gt;, caso você venha a querer me contratar para um &lt;em&gt;freela&lt;/em&gt;. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ah, e por último, não deixem de &lt;a href="http://twitter.com/fjorgemota"&gt;me seguir no Twitter&lt;/a&gt;, &lt;a href="https://www.facebook.com/FernandoJorgeMota"&gt;de curtir a página no Facebook&lt;/a&gt; (ou &lt;a href="http://facebook.com/fjorgemota"&gt;seguir o meu perfil aqui&lt;/a&gt;) e de &lt;a href="/rss/posts.xml"&gt;assinar os posts aqui&lt;/a&gt;. Até a próxima, pessoal!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;PS: Não vou prometer que vou manter este blog atualizado &lt;strong&gt;SEMPRE&lt;/strong&gt;. Ainda mais com o início das aulas na faculdade (em agosto) e o meu desejo de terminar meus projetos. Mas, sempre que possível, escreverei aqui. ;)&lt;/p&gt;
&lt;script language="javascript" src="/static/scripts/banner/banner.js"&gt;&lt;/script&gt;</description><dc:creator xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">Fernando Jorge Mota</dc:creator><pubDate>Sat, 01 Jun 2013 22:32:49 -0300</pubDate><guid>tag:fjorgemota.com,2013-06-01:artigo/primeiro-post/</guid></item></channel></rss>